% Variante du appartient

\question Écrivez une fonction \verb|premierNegatif| qui prend en paramètre une liste de nombres et qui indique l'indice
du premier nombre négatifs de la liste .

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert premierNegatif([12, 3, -6, 5, 7, -18])==2
assert premierNegatif([-8, -5, -3, 12, 7])==0
\end{lstlisting}

\question Avec votre fonction, quelle est la valeur de  \verb|premierNegatif([3, 5, 18])| ?